其實改左電子票，根本都唔會投到白票同廢票

佢呢家話呼籲投白票同廢票犯法，但你自己投就無問題

但佢呢家變左電子票，只要佢set左你一定要選其中一個候選人先可以submit張票，變相你無得投白票同廢票

唔投唔得咩

唔開嚟投咪得

邊個話改左電子票

電子登記冊姐
唔係電子票

Sorry, 理解錯左

借個位，可幫推：
【突發整合】2021立會選舉策略：白票廢票、投咩票定唔投票，甚至取消選民登記方向整合

投乜撚姐

係電子選民登記冊， 唔係電子選票。兩樣野黎。

你投票都係俾返張實體票你。

拉, 冇電子票

電子票根本無得監察
點造票都得
做場戲咁

樓豬閱讀理解拎U